區錦棠channel竟然無人講！？

講返以前排戲d野幾正

推

內容幾高質

姓都打錯，講乜撚啊
人地叫「歐」錦棠啊